與其8月5日罷工 不如9月2日罷工罷課罷市

8月5日罷工
泛民唔肯表態支持
市民又未好似ready

Why not both